[突發！]上海都有白衫人打人

原來係白衫狗先啱

仲諗緊出唔出元朗好

MMA咁

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11